[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(2)幾時出木俾我呀

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(and)：
官方Facebook：
CR教學影片區

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：
1)隻Game要首抽嗎?
唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。
2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?
不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。
3) 寶石點用比較好？
寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就換錢等買Epic卡，但要慢慢等到有合適&#22021;紫箱性價比最高
-中課可以考慮課巨人箱加速基本卡既進度
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
4) 錢既用途：
商店common、rare、epic卡要點買?
建議買埋common$8，rare$80，因為公會捐兵會賺返仲有經驗拎
Epic岩用先買，買一張，第二張太貴
升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用
5) 成日講既 8/5/3/1 代表乜
卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡大約lv8, Rare lv5, Epic lv3, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝
新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

Ep.17 -地獄飛龍心機桶控場流

《新手衝盃攻略》15分鐘學會巨人衝盃神器

Ep.16 -大蚊石頭流 初階升分大法

Ep.15 -三槍手流 估你唔到推左走右高手

Ep.14 -巨石投手流派 後排的紫色夢魘

Ep.13 - 經典毒豬流 無傳說的最後希望

Ep.12 - 冠軍天狗流 傷害轉移的美學

Ep.11 - 皇巨流派 將戰場控制在自己家中

Ep.10 - Arena8氣球流派 千里走單球 溫酒轟一塔

Ep.9 - Arena7+石頭人流派 粗中有細推進法

Ep.8 - Arena8黑王豬流派 連綿不絕的攻勢

Ep.7 - Arena7大比卡流派 上斬冰法下斬公主

Ep.6 - Arena6 x-bow巨骨流

Ep.5 - Arena5 閃電野豬流

Ep.4 - Arena4木桶巨人流

Ep.3 - Arena3巨骨流

Ep.2 - Arena2王子流

Ep.1 - 新手上路全攻略

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect
開post Template:

主會:迷失的羔羊@@hk,
分會:迷路的羔羊@@hk,
招人喇喂
主會local top 50,收緊3000杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個whatsapp,中意既可以入黎吹下水,交流下cr既心得,
如果唔夠分既巴絲唔緊要,可以入黎分會:迷路的羔羊@@
分會就收緊2000杯或以上
clan tag:#22OUR8CV
歡迎各位加入

香港公會 HK Big Deal #QGLCUO 招新人
每週捐卡過萬
不限盃但係要常玩
有Whatsapp Group方便大家吹水同交流

打電法你地點砌隊？

同問

用完電法，我又覺得佢唔係想像中咁好用

10win 開到公主

我就咁

打挑戰，打10粒既好定100既好？

留個名先!

殘體字

中公主可能仲好過中電法

屌你 支那狗

高登有個規矩
金剛棒

點set繁體字,玩左2個月都未SET過

以前睇阿王twitch有講過
因為大陸有d比賽或者活動要殘體字version先收到
所以你睇佢果個version都係殘體

唔知點解成日quote長文長圖
有無同理心都唔計住先
宜家叫你自己睇返都辛苦啦

點解滿晒部落寶箱，但無得開既？公會有d人有，有d人無

屌殘體

無個d係咪得0皇冠
打得1個皇冠都會有

我打左70幾個都無，其他人都係咁，想知係味得頭三個先有

我都係跟高登個template

from其他group

唔係講開post template
係講d人回覆個時quote到既長文同圖海

其實依到好多人唔係高登過黎我諗
佢地好似唔多知依樣野

有冇卡組可以分享下, 我曬左200 石了...

有冇卡組可以分享下, 我曬左200 石了...[/quote]

用閃電法師吧，12勝不遠矣。

唔係得頭三個先有
1係就你開左季先入clan無你份

留名

用閃電法師吧，12勝不遠矣。[/quote]

真心回覆？

平時無贏開100石嘅都唔駛抱太大希望

冰巨 E巴 火球 細電 是旦再揀三張

求意見
右下常用小小，手順啲啲
左下新砌

100石幾多勝先回本?
記得好似4定6勝??

e巴係。。。？

elite barbarian

好辛苦，唔打住了

巴打用咩牌組

頂 11勝

電法 弓手 精野人 雪石人 豬 小電 火球 mega minion

姐係orange juice 個隊

HKGoD 收人 得返一個位 岩岩完成了clan chest

屌你得1勝

下次第一頁更新返公會箱好似好啲
Btw好想淘寶請打手拎法師

See u again

小心ac都無埋

Push
係2000唔上唔落

玩邪骨一定要帶火球counter弓手/蚊

帶freeze都得 用graveyard要帶雙法術

勁易打

咁換走邊張
火球咩時間出好啲？

9勝止步,巴打用咩牌組

空軍

一開波見咩卡都有得用 就玩下邪骨就奶晒野

巴打都上左水,講黎聽下

主會:迷失的羔羊@@hk,
分會:迷路的羔羊@@hk,
招人喇喂
主會local top 50,收緊2個3400杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個whatsapp,中意既可以入黎吹下水,交流下cr既心得,
如果唔夠分既巴絲唔緊要,可以入黎分會:迷路的羔羊@@
分會就收緊2000杯或以上
clan tag:#22OUR8CV
歡迎各位加入

#LUO2QOV
會友鏢局
本土排名十大Clan
由榜外到而家榜上有名
有賴各巴絲打支持
本會長期有friendly battle+share replay交流心得
目標係人人上4000盃等reset
Weekly donation > 30000+
現招收3800活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

今期ClanChest
公會都幾多人中legendary
BTW;將會清洗兩個位

天狗雙火龍

成日卡係a7同a8之間
點改好

利申 一張傳說都冇

開左新clan
歡迎巴絲一齊玩一齊吹水
暫無限盃數
新手老手都可以
#GUJPJQV

0盃幾盃果d點搞
唔幫手打又有得分
利申 打左4x盃

樓上爸打好勁， 我三槍打得好大壓力

巴打們都好屈機

到底有咩可以counter 精蠻而又可以同野豬夾
Tv都搵唔到野豬打精對面有精蠻而又贏到既
軍團又比小電秒解

冰石+cannon

冰石+大蚊都得，但可能會打到塔1-2下

但我都儲緊錢升第二套牌，呢版大怪流好勁

係a8 門口上上落落
正常呢個位d 怪升到咩lv

所以咪話會清洗

清啦 幾日打幾冠
活躍極有限

用新野蠻人最高上到3600

如果換巨人投石 又覺得唔順手

比多一次機會
下次clan chest 都係咁就kick
如果某次我都打唔夠數一樣咁做

香港新手公會 HK Big Deal #QGLCUO 招人
不限盃但係要常玩
經常打友賽大家試陣
現有6個位
申請既時間講底你係巴打
有Whatsapp Group方便大家吹水同交流

而家係轉會期
開始左clanchest先入黎 會入cooldown

100石幾多勝回本？

想轉會3600收唔收？
日日打10冠
btw以前係戰鬥民族

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收緊2個3400杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個whatsapp,中意既可以入黎吹下水,交流下cr既心得,
歡迎各位加入

可以考慮下羔羊喎

分會full左？

巴打幾杯

上撚左4300盃
個個紫卡level 6
點撚打

五百石可以換到1萬金幣(20張紫卡)，所以100石幾勝回本?

2000咋
不過而家個會未開clan chest

challenge派金幣又派紫橙白卡，你計埋我個份。

居然有人知道我地個舊名
Come come come

鏡中花當是畫 巴打
轉左3600 invite only
你話係鏡中花 就會有人accept比你入

我睇下分會可唔可以整個位出黎

未開到clan chest等時間完左先轉會嘛
如果唔係蝕左個箱

而家紫卡平民左好多啦
買多幾個epic chest就得

那有錢

課個$158 - 大紫+6500石
可以打65次100石challenge
到時大把錢你使

巴打們嘅公會會點處理一啲0冠但又有捐卡嘅會員

出他／她 女女女，尤其今天平安夜，你懂的！

踢

會唔會先作通知再等下個公會箱期？

香港公會 HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭100
歡迎3000杯以上活躍玩家加入
本會附設Line 群，經常吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我是香港人

例外煩請 各大公會會長 幫幫忙留意，有冇一個叫lungbee 既會員入左你地clan , 我地琴日部落內部發生左小小內部問題，想聯絡返佢

大把新血，有乜好等，踢晒佢唔駛煩，咁仁慈點做主管??

巴打你係咪我clan n字頭嗰個

有冇人推介d e巴教學片
佢到底定位係邊
試左OJ電法e巴deck唔識點counter push
用e巴防守完，對面已經準備好counter我嘅牌然後loop死

睇佢值唔值得你留戀
有D入左會成年 唔捨得踢

same

This is gay

唉，衝到3000，之後D卡又唔夠高級，大把打左2千幾場的敵人，傻的嗎?

場數多唔代表分要高

唔是啦

我係

我成日認錯人 sorry

我連巴打咩會都未知

small potato
不值一提

好多攞法師，但玩左冇耐，技術未夠班。btw 木木打得幾有娛樂性值得觀賞

想問分會仲有冇位
而家2600杯?

All fulled 多謝支持，明天請早。

好似得我同你係n字頭

推一推先

我地最想搵返lungbee

你見到個msg 記得入新clan 呀

岩岩上3千都係咁
我只會覺得佢地好可憐打咁耐都得3千杯

人情味

歡迎大家加入支爆俱樂部呢個大家庭！

只要你夠2000 盃同埋肯打clan chest 就可以加入嫁啦！

請search 支爆俱樂部 或者 team tag: #8YRQL

我地期待你嘅加入！

😘

苦等兩個月,濕鳩cell終於派聖誕禮物俾我

Lv1唔夠用 買多張啦 升Lv2

#LUO2QOV
會友鏢局
本土排名十大Clan
由榜外到而家榜上有名
有賴各巴絲打支持
本會長期有friendly battle+share replay交流心得
目標係人人上4000盃等reset
Weekly donation 》 30000+
現招收3800活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

拎黎打聯賽算喇
有一張都偷笑

我想問下 部落寶箱係咪10/10就可以即開 而且最少有一張傳奇？ thanks

可以即開
有1x%機會中一張legendary

唔該曬 仲以為一定有一張

俾38蚊就一定有1張囉！官方點會咁佛心。

個會太少人打，今日先開到 Clan Chest.
All rubbish

我想問冇用 wechat登入去玩 如果宜家登入會唔會冇左save
利申 iOS

Save跟game center

有zap已經好好

點知自己連左game center未

關wechat乜事

全公會有打過冠都有呀…要滿3250冠先開得喎，唔係就星期一先開得

雷法 Challenge 12勝 真係好難

唔一定要衝12勝既
有9勝10勝都好好
出legendary個機率都幾高

三個位 一齊黎打ClanChest啦

所有卡都升到9/7/4/1
之後有無咩卡係值得升上去???

大蚊 豬

皇巨真係好on9, 佩碌木解我骨海，佩大電解我地獄
好撚無癮

天狗仲on9

天狗易打左好多啵

天狗真係易好多，皇巨根本就無腦鳩推

自己用開邊張咪升
全部卡都升唔會勁D
都係用8張卡

知道人地有木
點解唔諗方法呃左碌木

我鐘意成日轉卡個啲人黎
KEEP住轉下多啲野玩咁 所以平均升
沖唔沖到上去都無咩所謂

毒丁聖誕

打左三鋪都係十鋪收工

唔係咁易㗎 葉師傅

你估下下入到人中路咩
當呃到木，一個大電ko地獄，鳩射你都無500，幾個cycle你就898
真係唔知點打好

3100入唔入得

玩左1個星期
開始覺得隻game on9
爆完一座 d人就會守到完

勤打冠,捐卡都歡迎
set左3000杯

香港公會 HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭100
歡迎3000杯以上活躍玩家加入
本會附設Line 群，經常吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我是香港人

例外煩請 各大公會會長 幫幫忙留意，有冇一個叫lungbee 既會員入左你地clan , 我地之前部落內部發生左小小內部問題，想聯絡返佢

咁on9可以返去打LOL，咁一定有主塔你爆~~

咩玩法

本身守都係一種戰術黎
攻防戰

Agger , 皇巨仲冇腦過天狗

見到12lv 皇巨都唔知點解

我地公會今日都幾多人中legendary

你地公會箱中
我個箱得大皮
同巨人

岩岩request 左， thanks

你無入whatsapp group
佢地有人木箱開
幾個刷challenge出

木箱我都開過
銀箱就真係未試過
我得番大紫未出過傳說
唔入谷了 入面實好曬

次次打實巨人bowler 槍女，都係俾人屈...

利申：用緊石人 e巴

想問出左傳奇箱，之後係咪會出epic箱同超級神奇箱，兩樣都未中過

會出epic 箱

支爆俱樂部宜家招人啦！

只要你長期會打又夠2000 盃嘅話就加入我地支爆嘅大家庭啦！

請search 支爆俱樂部 或者 team tag #8YRQL

如果冇2000 盃又想入嘅話都可以，同我講就可以！

出左白銀既

有無人教下點組好
成日比人屈死

呢個又咩玩法，點解會係跌木箱

火法>火槍女
皇子>伊巴
Bb龍>哥布林
女巫>火屎爐

First 500 cycle 會連住出legendary+epic
之後就會打散晒

換入地獄塔/電法/空軍

之前大紫出legendary有60幾%
而家多左咁多新卡 唔知點計

#LUO2QOV
會友鏢局
本土排名十大Clan
由榜外到而家榜上有名
有賴各巴絲打支持
本會長期有friendly battle+share replay交流心得
目標係人人上4000盃等reset
Weekly donation 》 30000+
現招收4000活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

伊巴係邊隻

精銳野蠻人

得8呢公會箱

點解個公會可以頹成咁

因為GGEZ HK無咩人

公會重整中 wtf

派左Clan Chest啦
即係話轉會期開始啦
想下個season拎Tier10獎勵既
歡迎加盟會友鏢局

老手回巢 有冇團收
之前a7

我覺得自己好冇用 課左4倍包打電法
打左三十幾場最多都係6勝

但中左老木同骨

玩返2日 上返2000
用舊deck 被屌打 啱啱改deck 就上返2000

我都課左pack 但冇時間打得7場 拎左3電法1天狗1老木

重有石 唔知除夕有冇活動

上面支爆收緊人

3000杯有無公會收留

香港公會 HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭100
歡迎3000杯以上活躍玩家加入
本會附設Line 群，經常吹水討論牌組

收唔收我
27xx盃

GGEZ HK收常玩玩家

其實要打12場唔難，要平常心個下先困難，11勝個時你哋個心情居然可以那麼平靜，小弟佩服。

12場唔難？小弟佩服。

打12場又冇話要一定贏又幾難呀？抽水行遠小小唔該！

你個12場係咪1勝3敗keep住12場一個cycle

我識如來神掌後人唔通又唔話過你知咩，先生你邊位?連登第一煩 ??

根本如果12勝是非常困難咁就唔會有咁多人都有閃電法師啦，你數數人數啦，連二千幾分既都有很多人攞到了。(連登目測已經有7，8人post 過相了)相比起1百鑽挑戰，閃電法師贏的人明顯增加左一倍有多。你贏唔到你如果是老玩家自己反省一下唔該！

聽講淘寶做緊二百蚊一個電法 你落單未

冇就算，求人不如求己，巴打

咪係 講到好似老屎忽要拎到咁
可能佢升到5lv番黎串下我地先滿足到下佢

你寫嘅中文字我全部都懂，但走在一齊唔知你想表達D乜，你真高人也，小弟佩服!

簡單黎講 笑緊你無知啫

簡單黎講，有實力一早就攞左閃電法師啦，你去淘寶買啦，或者回家求母親幫手吧

又串拎唔到電法ge人
唉 你冷靜d啦

冇技術就接受現實，現實就是殘酷的。你冷靜D啦，又冇技術又要玩我是理解的!

相比起技術，狗眼看人低係咪重可悲
知你渣住張電法啦 知你勁啦啵

冇技術唔緊要啦，淘寶幫到你！你D人咁鍾意自己對號入座冇人能幫到你。根本12勝閃電法師挑戰對比其他已是比較容易。(你冇技術又自卑我真心幫你唔到，sorry )從來沒看低你，因為你根本不值一提

真心 你咁講野唔單止顯得你品格高尚
語法亦別樹一格 係咪書面加口語先襯托到你？
無電法=無技術=自卑?
Come on james

自卑=多事=玩得耐=冇技術=各下?
根本我最初只是問12勝D朋友D心理質素咁好嘅可否分享一下，點知有個自卑，多事，玩得耐如。。。下刪二十字的人衝出來柒。只能說句，你有12勝嗎?你早點歸去吧。

問你點易打法就比你話 你幾大啊
依到唔係拎黎問野咁開個lihkg黎把托問？咁叫多事
睇得出你心理質素都幾好
無12勝=無人權
唉一黎到連登多左咁多小學

我上來就是問D 12勝既人的心得，我問問題，你反問我??之後仲話自己不是多事，你呢D小學雞一打膠唔駛找，回高登吧，連登完全不適合你！自己柒左就柒左，與人權加12勝完全無關，

4000杯
想搵個活躍公會
有冇巴打收留

迷失的羔羊@@hk
歡迎

香港公會 HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭100
歡迎3000杯以上活躍玩家加入
本會附設Line 群，經常吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我是香港人

gay

有無電法啊
無就走啦依到唔講得野架

算啦,上得論壇就預左乜人都有,
同佢嗌交盞拉低自己質素

岩 不枉入岩會

GGEZ HK
香港人公會上線啦
Clan tag #2JLGJLC

目標喺可以打完10呢公會箱
歡迎任何2000盃以上活躍玩家加入
而家有大約10個左右空位
入會註明我係連登就得

P.s. 每個月都會有聯賽比咁多位會員玩

有無咁好出

#LUO2QOV
會友鏢局
本土排名十大Clan
由榜外到而家榜上有名
有賴各巴絲打支持
本會長期有friendly battle+share replay交流心得
目標係人人上3800盃等reset
Weekly donation 》 30000+
現招收4000活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

加完比你ban左

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收緊2個3200杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個whatsapp group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

大家用咩組上3000 卡左係2700成個月

應該係公會其他人ban左
巴打如果唔介意請再申請多次，唔好意思

加唔到 佢話
you have been banned from this clan

巴打你CR係咩名

Hk tiger 歡迎各位 一齊玩

#2R2G9UC8U

已經send左邀請比巴打你
希望你唔好介意

一齊玩下無咩所謂

btw 想問下想課金係咪直接抽大紫最抵抽
有無咩特別箱必買

課special offer/活動就最抵

有冇人無clan 呀？

歡迎大家加入支爆俱樂部呢個大家庭！

只要你會長期玩同夠2000盃就可以入嫁啦！

Search 支爆俱樂部 或者 team tag #8YRQL

唔夠人打clan chest 真係好慘

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收緊1個3400杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個whatsapp group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

用咩都上到

我卡左24xx-25xx好耐，應該如何突破
求指教

用緊呢隊爬緊上
遇到有地獄塔多數都贏唔到要求和
有無咩方法改進

換入伊巴 萬能卡

補充，地獄塔好難打，我通常靠大電
但成效m般，有咩好既方法

巴巴人換伊巴
大電換火球 靈活性高D

巴巴人係野蠻？火球我都想換，但得5lv未敢換住，依家多數靠大電尾刀一比零戰術

而家e巴變左公廁
十場9場都見到佢

卡左係2300 好耐
傳奇得天狗 邪骨
其他普通卡都有

有咩好deck推介
鐘意用巨人法師

希望輕輕鬆鬆咁玩下, 返工返學打兩鋪 放工放學打兩鋪咁

#22QLG9
StarGazer
輕鬆玩, 盡捐卡, 不限杯, 謝謝你

勁就用架啦 細pekka都要收埋

巨人法師伊巴囉

2300開始要留意人出咩牌留卡去解
不過有時對方d卡係克住你就搏和算

其實邊隻係伊巴

Barbarian = 黃色4小人/野蠻人
最常叫就係巴巴人

Elite barbarian = E-Bar 伊巴

可以點玩卡左係2000

In E-Bar, we trust.

隻野太無腦

重要係common卡

換走巨人地獄龍 玩反推

2400杯 有冇公會收留

追post 上面大把

支爆俱樂部好似收緊人

皇巨隊點砌好？a8 傳奇得天狗 地獄飛龍

姐係要攻守俱備
做唔到平衡

又推E巴 咁樣cost太高

岩岩入左

E巴呢張其實真係白卡黎?吊，仲利害過D紫卡，改到傻鳩左。(在中路放冰巨就可解決它們)

又夠鐘出黎

怕D傻仔搭訕咩??都費事睬佢，免得拉高佢水平😊

配個火屎/冰屎 槍女/弓箭女 3蚊/6蚊/大蚊 巴巴人/伊巴 spell自選兩個

直接轉open唔係方便d咩

無位喇

GGEZ HK
香港人公會上線啦
Clan tag #2JLGJLC

目標喺可以打完10呢公會箱
歡迎任何2000盃以上活躍玩家加入
而家有大約10個左右空位
入會註明我係連登仔/我是香港仔就得

P.s. 每個月都會有聯賽比咁多位會員玩

十場有十一場都有真係心尻諗

屌佢老母neff la, 場場見到真心嬲

由抽到天狗開始玩
到今日終於要放棄
我一放天狗對面即出2烈巴

打左lv10未

各大公會會長 幫幫忙留意，有冇一個叫lungbee 既會員入左你地clan , 我地之前部落內部發生左小小內部問題，想聯絡返佢

GGEZ HK都收緊人

咪放棄喇
我而家天狗都仲係4200 - 4300 玩緊
天狗其實對伊巴有優勢
我而家對伊巴豬反而贏得多
係對炮巨自閉流唔夠打

花生

有時會引漏一隻

E 巴真係太勁，鳩出都得

迷失的羔羊@@hk分會:迷路的羔羊@@hk
現招收1個3000+玩家
期待各位加入

等緊批准喇 唔該各位

過曬 11都磨埋

咩隊
11好難打啊ching

磨咪得
根性 宙皮 火明王練技寵3隻 天照
磨完999咪過

引漏一隻擺明電腦設定有D問題，白卡利害過紫卡，我再升紫卡托咩！大皮卡已經可以入博物舘😝😝

我反而覺得各種卡有各種唔同既特性，common/rare/epic 其實無咩關係

common rare就係嘅，純粹係卡量分別
增強咗嘅黃精其實似傳奇卡咁款

午夜先黎聯賽

人少啲分多啲卡
btw,屌你

E巴...腸巨...兩大煩閪...
兩張白牌Buff到離晒罩又唔撚Nerf...
重煩撚過初初開game啲塔流

由火球勁過毒已經玩到無癮
一張epic改spec改完全廢撚咗張卡
毒豬變火球豬已柒咗一半
Buff腸巨E巴到變傳說真係

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭50
歡迎3000杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎2000杯活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我是香港人

例外煩請 各大公會會長 幫幫忙留意，有冇一個叫lungbee 既會員入左你地clan , 我地之前部落內部發生左小小內部問題，想聯絡返佢

#22J0998U
HK Hall Of Fame

啱啱成立既公會
誠招一班香港斯丫奴活躍玩家
入會只需千八盃
申請時註明自己係香港人就得
暫時目標 香港頭二百

歡迎各位加入

RG其實唔係咁屈機姐
伊巴就真心勁

我用天狗
而家人地落水塔我都唔敢底出天狗
試過人地水塔我底出天狗
佢即刻另一路伊巴
座塔無左七成血
而家卡手牌既話伊巴豬係極度難守

自從比大陸買左後真係一patch 不如一patch

伊巴一張收晒幾張大卡既皮，LBJ, 王子，大皮，小皮呢堆真係唔知重有乜生存價值。重要只係Common 卡

冰巨一張收晒細水卡皮

毒由神卡一下變垃圾，蚊都未必毒得死

巨人nerf nerf 下nerf 到輕鬆被秒殺

水塔本身已經唔係細risk, 呢家重要多左伊巴，冰巨豬，一出等於輸塔咁滯

巨蚊又嚴重咁破壞平衡，高攻之餘高血到火球都炸唔死，汽球deck 咁就gg 左

卡balance 未攪好之餘係咁出卡出special offer 引你課金， 重要每張新卡都屌打舊卡。

呢隻game 真係好快收皮， 打左咁耐睇住佢變成咁真係好灰

天狗其實幾好守
應該咁講 大家同水情況下天狗好好守

其實又未到你講到咁
就以伊巴為例, 都有好多方法去解佢
法術嚟講一火球一木解都係同佢同費
利申 新手

依家10個9個野蠻人或野豬流，坐等調整來臨。房屋流基本冇生存空間了。

卡左2600杯一段日子 點轉好

唔卡手牌咪係囉

咁你就無左兩個魔法
之後佢即刻出豬點守

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收多1個3400杯或以上,
分會:迷路的羔羊@@hk
現招收1個3000+玩家
期待各位加入
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個whatsapp group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

法術炸完無得反攻，同埋只係平手冇得賺。

同埋跑得快，豬，小皮，王子都可以慢慢比反應守，伊巴慢少少已經好易輸塔血

咁就一齊加入伊巴嘅大家庭啦

呢隻野幾時先肯nerf

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭50
歡迎3位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎2000杯活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我是香港人

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收多1個3400杯或以上,
分會:迷路的羔羊@@hk
現招收1個3000+玩家
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

看你8，9，定10LV，如果是8或9級，請你繼續捐卡升LV，別無它法。

不論你8lv，9lv，還是10lv，火法在遊戲裡出場率小了，換下炮手還是不錯，6蚊換3蚊吧

肯定會nerf，所以我都係忍住先，唔升佢住，廢輸曬錢

以前會先出牌，而家基本多個2水也不敢放，放礦工就好似送羊入虎口一樣。快撚D改弱少少啦，佢老鼠，否則基本上大家鬥唔出牌好Q煩。

比起場場伊巴
我憎呢隊多d
煩膠到振

伊巴真係太op
我係天狗玩家
而家都唔知放唔放狗好
隻狗都未過河塔已經見紅

Tv最新個場
天狗加汽球強攻型 守就好易輸

我睇左
佢第一次放狗，右邊座塔爭d爆
第二次放狗，對手都係即刻放立花出黎偷血

係 守就直接冰+炮+蚊
就算座塔比汽球打 佢都係有一塔優勢

而家部落D傻仔全部清一式跪求E巴來升級，快D調整他們就血本無歸了。

轉用伊巴即刻升到四千五

3100分10本11lv伊巴8lv豬加火屎可以輸比我9本2lv天狗3冠 仲要爆完一座就spam恥笑同喊 d印度仔真係賤種黎

其實我發現左好耐，你10杯之後才打，D 兵忽然會被敵人少血很多，很快死，有冇人有此同感?

我啱啱request咗丫 3310杯

換個火球仲開心

1700上到1900都唔易, 啱啱用經典大皮雙王子贏返上2000,好感動

8lv火球+2lv木
又或者3lv大電
係清唔到8lv(係你無睇錯係8lv)伊巴
要出動到火箭重要勁撚易miss
跟住你同我講同水

最撚火係我要為咗一張白卡
要執過套deck等唔好畀人sm
重新升冰巨入隊近乎完全只係為去防伊巴
咁遲啲又出一張新卡又為重新嚟過
講真零課嗰班唔洗玩啦

又到You can't beat them,join them時間
腸巨完又伊巴全白卡玩晒

課左你仲谷氣，D所謂傳奇，(天狗，礦工)現在擺明被E巴呢張白卡吊打。所以唔課好過課。我都重新把自己套卡再重組了。

印度>>>泡菜>>>蝗
計賤程度第一次覺得蝗唔得係咩

瘋狂出表情個D可以不理它們啦，利申：我抄重他們贏左就狂笑。

打錯左抄捉二字，😭😭😭😭

十場有八場都係呢隊
次次一開波就冰巨豬偷2吓先之後淨守

入唔到既

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭50
歡迎3位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎2000杯活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

巴打咩名

當佢推post算

講左手邊鏡個個

e巴唔理佢無成座塔

自從水塔改6水之後
大怪之路愈黎愈難走
我唔介意有伊巴呢d狂暴型既卡
不過唔想再對咁多磨流自閉流
呢個batch究竟幾時完

仲大把大怪流喎，係水塔轉左做屋O者
尤其屎爐，好多DECK都有用

火屎OP

原來講緊左邊
冇留意到

支爆俱樂部重有位！

只要你長期會打同夠2000 盃就可以入嫁啦！

Search 支爆俱樂部 or team tag: #8YRQL

伊巴真係煩到嘔

最慘伊巴係平民百姓都可擁有的白卡，孩子等調整吧

都唔算最慘，最慘係佢日日都送伊巴俾你，其他白卡又唔見佢日日出

Below average

好想要淋巴杰

送到同你其他common卡一樣佢就開始停

有撚排等

有乜用

冇用天狗了
心情有D複雜

用Hog Rider

同巨人一樣
見人要就捐
頭也不回

感覺到佢好快會buff

其實應該buff番女巫，lbj，地獄龍呢d, 巨骨亦係太廢

女巫-召多隻蚊

lbj-範圍傷好似黑王子咁

地獄龍-加強起始傷害

巨骨-只打建築物，減血減水

ozilbb
而家個會滿左啦

HKisDying 招生
為clan chest做好準備!!!
HKisDying 收4000+ 2位
HKisDying #2 收3000+ 1位
HKisDying #3 收2600+ 2位

記得要打【hk】入！

其實矛屋同屎爐，點揀好？

唔覺眼有喎
Btw啱啱清左個位
如果巴打未入其他公會嘅可以再申多次

屎爐用嚟清怪堆一流

加左

ClanChest轉會期仲有3日完結
想拎Tier10獎勵
歡迎加盟會友鏢局

打立花打到燥
一係就12lv common 壓制
全副12 9 5 2 打撚呀
咁叻死番上4000啦
嬲撚到
利申：3900盃跌番落3600

Apply左

巴打玩咩deck
而家等級壓制都係A壓B,B壓C

由開game到而家一直都係咁

HK GOGOGO 收人, 差2個位

2400以上
周捐過2萬/ 上季CLAN CHEST 打齊10個

歡迎加入我地

兩萬？

點解 Elite Barbarian 同 Royal Gaint 係 Common

有關係咩

咩問題呢? 唔係指每人要求呀, 講返個CLAN情況咋

冇問題呀，覺得你地好勁only

唔算喇, 我見好多CLAN 一周有成3萬捐

我果到1000都冇

週捐無1000

2900-3200盃有冇人收留，之前個clan太廢同小圈子，clan內盃數扒頭差啲俾人踢

1000都無既, 好多人無玩喎, 好慘...

....爬頭都要比人踢

入支爆俱樂部😘

GGEZ HK歡迎你
今晚有聯賽仔打

有無活躍公會收人? 4100杯
最緊要多人又夠熱鬧

GGZE HK歡迎你
今晚有聯賽仔打
Btw 會內無乜高端玩家

得十零個人...

巴打你是咪quit左我個clan

幾次打場友賽都無人

你唔入whatsapp group
通常夜晚先多人
入左whatsapp group你會發現到新天地
歡迎你返黎

要熱鬧既要去高分既clan喇,

d 交流group真係好多野講

我試過F字頭都OK的

唔入group同玩單機育成無分別

Local排4十幾算唔算高

轉做epic/legendary
又話屈人課金先有

3萬差唔多啦
舊時8小時1次都係呢個數

HK GOGOGO 收人, 差1個位

要求2400杯以上

部落周捐數過2萬

上季CLAN CHEST 打齊10個嫁

仲有一個位啊

GGZE HK有聯賽打啊
有無巴絲想一齊玩？100人聯賽

無咩巴打響應
Btw 聯賽名係 之之衣時第一屈被虐大賽
Pw: ihavebigjj
利申 真係屈字，打錯左

仲有3分鐘就開始啦

個個clan 都2000 以上
我新玩1800,無得入

好簡單姐衝上2000盃咪得
再唔係去分會 要求低小小
正會大部分都衝排名 盃數要求實高

黑暗王子係咪唔勁 岀場率少到

打人唔夠痛 唔係叫坦 易比人守
自問覺得幾難用 不了十階有唔少人王子加黑王子咁用係work

利申 垃圾0課 8lv 2700杯

有課9lv,最勁都係得26xx

遊戲刺激在電腦配對，根本上佢要你輸，D對手會忽然完勊你，最多只能打和，打幾千場勝利D人其實肯定有強迫症。 我3千五杯決定hea 打算。(利申：打左1千場勝利左右)

其實值唔值得花錢升王子？

利申:玩左個幾禮拜, 無課。係18xx開始吃力

唔多值，因為極少用到。

低階恩物,有閒錢可以升

低level場可以屈人機 配兵仔一流

感動既係，起手果時抽到骨海

唔駛過住比皇子sm既日子

一係課多D屈Level
一係熟習下D牌既特性

我反而係開分ac首抽王子,上到2000杯都係全3冠未輸過

巴打天才黎喎

最好都係hea住玩啦，重課大有人在，而且老玩家又多，再課用處不大。

如果要升紫卡，強烈建議先升條飛龍，因為在低階場真的能吊打對手，比皇子更好。

4000盃既人玩分身Ac
卡牌低兩個Lv左右都贏到

正解

我都想升飛龍,不過要等星期日部落捐贈

巴打可以賜教下嗎?

我18xx用

野豬 王子 火爐 3蚊 飛龍 哥布林

可以點轉陣？

GGEZ HK
香港人公會上線啦
Clan tag #2JLGJLC

目標喺可以打完10呢公會箱
歡迎任何2000盃以上活躍玩家加入
而家有大約2個左右空位
入會註明我係連登仔/我是香港仔就得

P.s. 每個月都會有聯賽比咁多位會員玩

哥布林改用茅兵，飛龍改做狂暴或加狂暴入陣中。

其實你呢副野唔錯喇喎
哥布林係矛哥定刀哥？

刀哥仔

我連狂暴都冇陰9公

轉矛哥

我最高去到2899

骨海真係幾好用

低階我用矛屋好易升杯

試下先

係驚遇大怪守唔住

有矛哥3隻拉,王子打應該夠做

收到

Baby dragon > musketeer

低階場既玩家往往低估左火槍女
火槍女守完反推 放隻豬係前面坦
好多時掛住守隻豬唔理火槍女

HKGoD 公會 收人得返一個位
2000分up
下星期打clan chest

滿左10冠再打，我覺得同未滿好似二個世界，

出現了 首席追擊手

條傻仔冤魂不散，希望2017他能早登極樂，阿門！起音樂：熱烈地彈琴熱烈地唱，歌聲滿載喜喜洋洋！

我好友善架

最好都係hea住玩啦

無視我

依句真 唔好打到自己起曬鋼
好像沒有某卡便不能玩下去般

睇見個4張蚊就笑左

你成功墮入假膠圈套

4張蚊係講緊我地公會狂求
不過佢再咁落去 我驚佢失去自理能力

黃雞手足

不過我真心想知可樂巴打咩杯

有無抽神up

:

1抽木寶石 垃圾

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收緊1個3600杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個whatsapp group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

呢期贏1場輸1場 幾時上到3000分

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
而家香港排7x
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭50
歡迎3位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

換下卡牌 又或者升下Lv

有無得關emot
d 撚屌成日bm 打到燥

你意思係熄表情？
如果係既就有.

你卡lv 上到9741未？
未就升下卡先啦，升到之後練多d 應該無問題

唔使熄啦 當訓練下意志

上黎依到實有巴打同你訓練

GGEZ HK
香港人公會上線啦
Clan tag #2JLGJLC

目標喺可以打完10呢公會箱
歡迎任何2000盃以上活躍玩家加入
而家有1個空位
入會註明我係連登仔/我是香港仔就得

P.s. 每個月都會有聯賽比咁多位會員玩

我會睇住佢洗表情 等佢洗個下就落野打佢

#113

原來如此多謝分享

有1個空位

傻仔，咁易被你估到我幾時出現你就係周星馳啦！

又話洗走我留言，結果我三連勝，哈哈哈，少年你太年輕了。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10 連。。。說好的追撃呢

巴打你平時係咪壓力好大

你試下入佢其他post睇下

捐大蚊捐到零
之後開大盒又幾十隻大蚊無限loop

無辦法,大蚊勁到咁,又唔似精咁個個箱都跌

岩岩夠2千盃申請左 求收留giant santa

成日俾 Three Musketeers 左右兩邊攻

巴打咩牌組

2016 最後一場

你班友仔，2017 新年快樂，唔好再成日提起我，我會暗爽的。

HKisDying #3 招生~2600+就入得~~
好多fdly同吹水架，多過一會啊 超勁
招3人~~~

記得要打hk先入 唔好原句不動

有無七階用嘅伊巴牌組參考下
天狗2000-2100不停來回

4200 好多拎住12lv rg
然後3蚊 細電 精英野人 打到悶

Shop出左電法 買唔買好
一張都冇

Happy new year
一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
而家香港排7x
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭50
歡迎3位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

電法幾好用 買得過 唔似電車 飛狗咁要特定卡組，
佢似礦工公主咁可以百搭

拎架sparky打佢囉

Clan Chest 轉會期最後一日

諗住電法冰法一齊入
一齊放好似好正

可以freeze到人地埋唔到塔

究竟有咩剋制到立花
不下數場左立花右野豬咁攻

If u can't beat them u join them

骨海/骨墓/冰石/大蚊
呢啲比較常見

GGEZ HK
香港人公會上線啦
Clan tag #2JLGJLC

目標喺可以打完10呢公會箱
歡迎任何2000盃以上活躍玩家加入
而家仲有1個位
入會註明我係連登仔/我是香港仔就得

P.s. 每個月都會有聯賽比咁多位會員玩

識飛既已經sm佢
Cannon守
巴巴人4隻圍屌2隻又得

買左電法 有d難用

yes,黃毛圍佢地已經完解,仲賺1水

跑得太快

HKGoD 公會收人 得返一個位 2000+快入 打clan chest

用bowler得唔得

都得,不過仲要落野守,e.g.冰精

卡左係第6，有冇咩網可以參考下卡組

卡左係2300至2600 來來回回
打成日都係咁

Clan Chest轉會期最後半日
想拎tier10獎勵
加盟「會友鏢局」
仲有兩個位

打開royale TV
有排名既人士 照抄佢個陣囉

你D卡未夠LV，卡好正常，老屎忽又多，2千幾如果冇乜課已經對得住自己，如果不甘心，請立即召喚信用卡！

傳說中的老玩家又上缐啦！

唔洗找數就話姐
課左小小1千左右 卡2600

RG bowler上到3000

上左3千之後又屈你用＄買傳奇，升3千我本人覺得是為左畢業。

我課左400左右，玩左半年4200杯
隻game係對遲入坑不利
唯有自己諗下點應對
同埋天梯專心一個陣比較好
始終你資源無課長咁高
技術又未必可以挑戰場場12勝

個人意見最好上左A10先好課
一來抵d
二來低arena用黎練技術

半年4200
巴打玩咩隊

留名看半年上4200隊伍

天狗囉
我升左個箭雨上12lv
見到11lv弓箭手都唔怕比佢磨
不過而家仲係10本
比屎爐屈到傻

天狗而家已經無人配礦,好多都配氣球硬攻一波

無可能
天狗一定配礦
天狗配汽球問題係人地另一路同你鬥快
一定GG

網上大把片天狗配氣球，冇話冇可能！

我意思係天狗可以配汽球
而家仲有天狗配伊巴
不過無礦工我咁耐只係見過好少好少

岩岩求奇睇一睇

天狗配左氣球2000上到2200
強攻都幾好玩

普通玩家預2lv天狗+4-5lv汽球
就唔可以同山頂果d玩法比
天狗做坦護住汽球就算骨墓都好快秒到
不過只要擺位差少少成個攻勢就無左

太長唔quote
LavaHound+balloon真係new mata
打過好多場 公會亦都有討論過

其實盃數唔係咁重要
果期咩牌強勢就用 自然升盃
前排RG超強勢10/7/3/0都上到4000
而家就伊巴/LavaBalloon

話左放棄狗仔都係唔掂
要用番 實在太就手

最緊要搵岩自己手感
慢慢會試到邊張係你既core
以前既我係屈水廠既水差
慢慢改到屈火屎爐

玩到11本都係得7lv爈,街揚完全唔敢拎出街

9lv本玩左兩個幾月 課左1000 用bowler 邪骨上左3000
之後又比人打返落2千尾徘徊緊

用依副deck 一下子2600衝左上28xx 盃

卡lv夠上3000架喎

啲卡同我差不多lv
利申3600盃

打唔到塔都無所謂 防守爐

冰法+火法 > 電法/火槍女/公主 + spell
6蚊 > 3蚊 比人秒都無咁傷

差好遠

3200

好高水

換返低水D夠上4000架啦

玩左2個月3300留名 課左38蚊*3次

你地clan 打箱打成點？ 我見啲勁clan 已經打緊第三個 我地clan 連第一個都未打

七日內打夠3250就得
無話達者為先

係咩
咁我再努力認真玩下先

未有公主

對著d老屎忽識拉兵
過完橋唔洗止意行埋座塔到

正會岩岩打到220冠,分會就差唔多200

火槍女暫時得6lv
感覺火法7lv 之前buff完好用左
3蚊又係得9lv 5蚊就10lv 所以要等3蚊升左先轉得

鬥拉 邊個失誤就邊個輸

我想知升階包隔左第二日重係唔係到 唔知可唔可以二百場內升到二千三分

其實而家有寶箱打玩家冇乜得益，因為之前大家也會有空位放寶箱先打，或者打夠10冠就收手！但現在要瘋狂打，所以時間用了，但寶箱卻賺不了。結論：皇室官方D人好奸詐，迫你跌杯之餘，又迫你狂玩。當然有人會吊我多事，隨便！只是有感而發，同追女仔一樣，唔通冇錢就唔溝女咩！

佢有寫時限啊，如果你升2千三又有另一種可買一不如升左2千3先買！

我既意思係佢既時間係當日十二點定係留到升到再下一階先轉？

好似shop咁 每晚十二點會轉 有機會唔出

但你第一次踏足果個arena
會即時出比你課(只限第一次踏足)

A10 贏一場有$20 上限$400/日
滿箱打是有錢派的噢

火法高水唔靈活

唔好出兵咪唔怕比人拉
In Mortar xbow we trust

個400大洋，狗也。。。吧!你捐多D兵點會缺錢!

Common card Lv11 > Lv12
需要$50000
不升級的話應該不缺錢吧

勿認真啦

真的以為我是零課玩家

有幾多人平時會滿左寶箱再狂打呢?4百大洋，真心多。

有冇clan收人
最高4300 平時多數3800-4100徘徊

唔使幫我招人 滿左

呢個post既解答員

都係optional架姐
見咁多人滿箱唔打
咪出個獎金獎勵
效果唔效想再推個ClanChest
而家咁樣幾好 公會似返個公會

2600

墓轉地獄塔
野蠻人轉冰屎
木轉公主/冰法/炮手/弓手

最高3400

local top 50公會
donations/week>30000
迷失的羔羊@@hk
歡迎

點玩法 kb 野蠻我驚頂唔住啲伊巴

岩岩開左一個位

我會建議黃毛轉骨海（守精銳）
大電轉火球（野豬+大電太高水）
木唔洗轉,必要時推精銳/磨塔血

咁又係 依家地獄塔守唔住精加豬
不過佢有木又有豬 其實玩冰豬重好
木（可轉冰）炮手 細電 冰巨 精液 3蚊 冰 豬
強攻型

我始終覺得有木就要用木

骨海守精銳係好 但一個細電/木冇晒 好危險

巴巴人/骨群 邊張岩手型就用
骨群係低水小小 但zap/木轟落去 伊巴就達陣
反而大電轉火球就真
骨屋都可以考慮轉弓女/火槍女既
加強對天

多謝各位指點

食屎啦 開左波先踢我走 狗撚到你
上季幫左你打成150個杯
祝踢我果位世世代代被咀咒
男既後代無春袋 女既個個做雞

咩Clan??

開名

衰咩搞到咁比人玩

可能係幾日無玩

精液係咩

箭我估

山

岩岩上左二千三分點樣改好
我打法係 底天狗 跟飛龍再地獄龍
但有時人地連續出兵打唔到一套 點改好

精液野蠻人

4.5水
Zap/箭/木/火球 4揀2
骨屋+骨群/巴巴人/伊巴/⋯
Lavahound
3蚊/6蚊/大蚊 3揀2
汽球

requested thx

新手求評 2k尾杯，近排成日比EB + rage屈機

女武轉骨海

骨海係 epic 定legendary嗰張？

Epic

有冇巴打教下路 上唔到3000
諗過用冰法換大蚊

換走電車好過啦
對電車有愛既話，上TV睇下有無高手電車牌組

首先要走狂暴

數學家出現了

基佬出現了

卡左在3千三至三千五，求教學，如何阻止痴漢痴住我?

2100杯想入分會

打精人打到悶

用巨乳磨爆佢，點睇?

RG sparky lumberjack 三劍俠
不過sparky太難用
被喻為最無用legendary

咩牌勁就多人用架啦
最近換入bowler玩 又幾開心

冇辦法 礦工同木都抽唔到

Rage換入骨屋/火屎爐/cannon
應該夠你升3800

課金升lv 咪得囉 非零課玩家

哥啊，識字冇?唔識字就讀多D書!恥笑開始

2月改版溜出，電車，電塔，大比卡，1費骨加強，新傳奇弓女(移動x-bow)

有冇字幕，條撚樣含住幾粒波子講野咁

電車就算buff咗都好似好冇用
啱啱傳奇箱中電車

電車好難玩得勁

以前水塔未改，都間中有巨人電車一波流
而家改左水塔，加埋電法，電車點玩

盾骨守伊巴有冇得諗

卡左係2500 成日一放collector / 石頭人 就俾人 冰人+精銳/豬+精銳
可以點改進?

睇oj新片

想問下你覺得電車有咩deck係必贏必輸
我自己用天狗覺得最難付既電車deck係配炮巨
其他配巨人既好多時一個骨墓隔開
再避開d法搵蚊KO電車
基本上成個攻擊都瓦解左

一有地塔巨人電車就埋唔到去
同埋啲防塔/spell一多就搞到隻game好戇鳩
好難玩到一波流，死守死磨先係王道咁

可唔可以SHARE DECK黎玩下？
只係FRIENDLY玩過下，慘被SM

倒轉講
個個無腦一波流
人地連解都無得解
咁玩就好好玩咩

隻game大原則係進攻就是最佳防守
呢樣嘢以前每次調整都講咁濟...
佢哋係根據呢個原則嚟做削減

但而家係點有眼睇
根本隻game就有先天缺陷
除非佢取消晒啲防塔
否則就一定係玩防守+磨撚個勝率係最高
但呢種玩法會搞到好多卡廢咗，大皮都夠晒明顯

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
而家香港排5x
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭50
歡迎2位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

我想問Xbow幾時先有轆

轆咩

移動叉堡

咁你幾時識飛？

我打佢好少輸
但好單調

你點知我唔識

而家地獄塔乜都守唔住...

我用野豬好撚憎地獄塔同投石

豬deck表示見到地獄塔就想死

豬過唔到去都起碼夠換走/接近換走一個地塔
用巨人嗰類仲慘，完美咁冇咗5水+清埋後面細兵，支塔可能都仲剩返一半血以上

你用咩守精人？骨海好易比人清

點守點守？巨石投手

4000分個撚個都12lv皇巨守門口，打撚咩

有性趣
3400盃入唔入得1會?

新season係咁上下啦

地獄塔都守唔住，諗緊轉火爐會唔會好d

原本用骨海守 我近排轉左用野蠻人守 理論上實賺

RG又唔係守唔到
升巴巴人屋囉 keep住兩隻兩隻

其實地獄塔無你講到守唔到咁誇張..

地獄塔人地一電就賴野

守的話 直接火球算啦 橋頭打散 再引佢去第座塔
地獄塔拎黎守番大怪同豬
不過家陣打精我都係靠細怪拉走+大蚊殺

我用開大電 可能要轉返火球

我本身都係大電 但發覺火球打精高效率d
依家轉左火球超順手

試下用野蠻人換盾骨

試下水換火爐/骨墓

不過我覺得石頭後面太少back up，應該加d遠攻兵入deck

骨屋+冰法/女武

其實人地落8水打你
你諗住用5水完美counter
邊有咁著數

我本身弓箭手換電法, 骨墓/骨海換盾兵
大家覺得點組合好?

可能唔用龍換槍女/火法會好啲

係啊，教練出現了

可以呀，我較一較比你

已申 catenccio
唔該巴打

巴打，用皇巨有咩配搭好用？
用緊皇巨加miner, 但覺得攻擊力有d弱

我都係用野蠻，但對進攻冇貢獻

巴打們 想宣傳下
HK Hall Of Fame
啱啱成立嘅新公會 誠招香港活躍嘅玩家 新手 老手都歡迎

入會只需1800盃 現時目標係香港頭200

歡迎大家加入

巴巴人
伊巴
冰法
3蚊
火屎
火屎爐
骨屋
矛屋
⋯⋯

百事巴打可否不要老
呢度無左你無左好多歡樂

卡左係1700-1800好耐，係咪應該一直等開箱出多d卡？

呢段我係用塔防陣上嘅

升下卡呢先打到上去，差太多
啲卡有返正常呢正路都打到上去

D卡咁低LV，如果可以直上3千我棄game 算。

唔好棄驚呀可樂

終於衝左上hk頭200

準備又開公會箱
今次集氣拎傳說

無圖無真相

下次求弩玩5級弩好，定求石頭人玩5級石頭人升杯好?求意見。

唔貼啦廢事自爆

真名打機？

實名認證，we trust ! 成日話驚自爆，打機ja，打劫咩

可樂大大無視我

有冇公會有2個位俾3900-4100 俾我同fd入？

大把位，你們二人同行一人免費！你好運來了。

你舊會咁快打完冠

有,迷失的羔羊@@hk
歡迎

local top50,開左2個位

冇啦，以前個fd開左會，一齊玩，而家啲fd走晒，得幾丁友活躍，廢事留，咪揾人收留

clan tag係咩？

#9PRL28

我公會琴晩上午都已經打完了。

利害

人地中傳奇，我就中史詩，wht the xxxx ！灰到呢！

有百事carry

百事巴打一個人都搞掂啦

要不是百事…

中地獄龍

兩個都要求起碼兩次先升到5lv喎
石頭人爬杯應該易啲

而家成日比石頭骨墓屠

我見長腿木木玩弩玩得好刺激，所以心中充滿了期望。 都係要石頭人算。

玩石頭人喇巴打
X bow上一個meta就多
出左精毛街場打100場都見唔到一次

亂黎

好想知你課了多少? 有地獄龍BB

冇課到 玩左3個月 暫時3000多少少

應該話3個月之前玩返 啲傳說都係玩返之後抽到

無課都3張傳

無課7呢豬 巴打求左幾耐？

一樣無課三傳說

不過地獄龍真係廢廢地

我中撚左三張，完全唔撚識用

玩左3個月，只係初期課左2次8蚊，之後冇課
而家6張傳說

日日都求

地獄龍我拎黎代替地獄塔 感覺唔錯 但係就冇左野阻擋野豬

我屌 又冇傳說
得5張死人毒

我兩星期開垃圾

垃圾得過毒

再垃圾嘅卡都有佢嘅價值
正如百事巴打幾咁on9都好
都有佢可取嘅地方（雖然我搵唔到）

暫時駁唔到

毒依家冇大家諗到咁廢既

風算唔算 升上去無乜分別

有冇伐木工deck推介
得佢同冰法兩張傳說,好想用下佢

毒L騎士團 現正招收大量毒L毒絲
Clan tag #82CGU2P
本地排名196
定期清走幽靈及公會箱低冠會員

全靠毒L們努力公會箱用左3日就開左
目標係輕鬆入local 100
歡迎3000杯以上勇躍打冠玩家加入

本會Line 群熱鬧 經常吹水討論曬卡
黎緊首領keith 將會舉行比賽
並贊助豐富獎品 萬勿錯過

本會經常舉行不定期線下聚會
想識fd子既你仲唔加入毒L騎士團

好嘴喔

當小比卡咁用

當大家嘅牌組一樣
即係真正比試技術

啲岸鳩一贏就狂串人，睇得出好驚輸緊張過度癡癡地
玩game玩到咁真係

點睇係4400 打三場先一個冠

利申：過時三槍手

睇下對住咩人
對住泡菜同國人，不BM不是人

基本上所有技術向嘅game都會有類似問題
始終啲平衡都係人為，冇可能做到100%公平
而某類deck做到最全面嘅應對就會多人用

新手嗰陣因為個個都未摸熟先會有多元卡組玩

風可以強姦豬喎
拉去國王塔

百事衰咩 要比你地恰

百事衰太率直，知道太多事，例如姓鄭個位以為自己入左群就搞小圈子(目中無人)，而且又是同志一名，唔該識佢既人管教吓佢，唔好俾隻癲狗亂咬人，我棄game，不會再留言，再會！
利申：真心唔明冇料嘅你有乜資格批評人，我講你呀小學雞鄭敦X，大把討論區，費事同你一般見識，哈哈

呢隻game 技術成分都在於
放怪位置 拉怪 放魔法位置 放的時機 同先讀對手放怪位置

其餘時間都係等對方出牌

同好似鋤大弟咁記下對方出咗咩牌，算下對方用咗幾多聖水，或者引對方出咗你最忌嘅牌先發動攻勢

講得出以上的巴打，基本上已經畢業!所以再打落下其實就講銀包的深度了。此game 缺陷不少就同鄭亨敦一樣既冇料，又要扮代表!最後只會柒出國際！哈哈哈，留言取笑佢，我是義不容辭的，大家放心!

我玩左3個星期
依加卡係卡lv

課金吧少年

百事巴唔好棄game

第9頁 #223開始睇
一開始都冇咩事
愈講愈離地
咩叫唔難打
人地高手收錢幫人打又係咩一回事
撞到相剋牌組贏唔到又係一回事
都唔諗清楚就出黎柒

我叫佢貼自己杯數又唔理我,
話電法盃唔難打

咁認真做乜
由條友第一日出面已經 block jor

ho ball
block佢算啦各位

你食左屎未呀，又唔見你自貼自拍照擺上網，你同低B仔鄭亨敦同一公會就大家都知。搞小圈子就行遠D啦柒頭，你個圈子真係太小。我同郭同志的私人欣怨你一直插口，擺明你就們就是一對戀人，死基佬唔怕羞就天下無敵，我棄左game!我話之你之後貼同鄭生搞基圖呀!死基佬公會，狗也不屌！祝你早日生愛滋！

12勝，你肯課金打多幾次又幾難呀，好似郭生冇料又扮教授呢D我就唔敢包了，弱智仔，有樣睇，鄭亨敦真定假名先?真名上連登智商又幾高我唔敢講！假嘅仲ON9，不如叫鄭大班啦，亨敦乜意思?傻仔也，除了小學雞誰會真名上連登?膠一打唔駛找。再會！小圈子討論區狗也不屌，再唔走隻癲狗又咬人(有愛滋大家小心)，有緣再聚，

條友滿口邏輯謬誤，同佢討論慘過教自己小朋友

所以我都係唔理鳩佢

開頭課過
依加諗完 課來無意思
你課完緊係跳得出現在卡個個位
但你又會卡係另一個位

我覺得要課就課佢活動包算,平時嗰啲真係太貴

郭同志

課到夠 9/7/4/1 就 ok, 石淨係用來刷 challenge

我覺得好歡樂喎

今日上左4000杯，電法打唔贏係咪要del game

算啦唔好bin喇,佢話棄左game就放過佢啦
希望佢唔好mon post入黎搞事

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收緊1個3600杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

Ching ho ball

但我全部唔岩使

豬冰人精人都正喎

無用呢d

唔鍾意玩呢個mode
寧願玩電法

100石打唔到 對手太勁 通常活動多新手 中階 易打好多

50石challange係咪應該點都join左先，好似好值得咁

獎勵同100石一樣

新手一問,爆左箱繼續打係咪淨係會得錢送??

係

唔係呀 佢得100石既一半

我係你撞埋牆死左佢算，廢鳩事獻世! 4千杯咁底仲敢出來獻醜，利申：上左4千以上很久了。

出現了

4千都好曬 而家一街都係4千

笑人地個名真係世界級

小圈子，上面個位傻西矖ja，你文盲定弱智啊！

原來佢一直以為我用緊真名

呢個討論區D人文盲居多，又小鳩氣，自己睇圖有真相啦，我當日話打12場冇話12勝，而且係問緊高人心得，點知鄭小朋友又文盲症發作，之後就自卑心發作，繼而瘋狗咬人。你4千又好，5千又好關我屁事，我game已棄。但文盲症請及早醫治，否則禍害一生！個D盲撐既唔該先爭開你的眼睛看看，但小圈子小人多我是理解的。孩子，冇錢醫就PM我，哥什麼都冇就只剩下💰!

開口埋口就鬧人
我又冇針對邊個

身體有冇好左

汽球好勁

EB有乜counter

冇諗住曬命依到大把巴打高杯過我，只係見到百事巴打講到2千幾杯打電法12勝好簡單咁，我只係想講4000杯都未必會贏姐，公會都有其他4000杯既人打唔到，第一你用開咩deck 如果係巨人 天狗 未必係同電法好夾既就算係更高杯既人都打唔贏，第二有睇木木台既話佢都有講電法係難打因為有一部份既高端玩家去刷電法。btw 你#113留言 你先話自己岩岩上3000杯，#463留話自己留係3500杯hea 打個留言到依家都係一星期咁你都真係上左4000杯好耐下

同埋你上左3000個陣有上黎講 3500又乘機上黎講下 你4000杯會唔同我們一眾巴打分享你既喜悅 你係咪真係上左咖我好奇問下咖咋

第一，你插乜嘴，根本冇理嘅事。第二，我見當日好多人贏左閃電法師才留言發問。第三，我玩三個帳號，大號，朋友俾嘅大大號，自己小號，所以幾多杯又要老實告訴你?銀行有幾多存款又要告訴你?第四，根本這𥚃高手雲集，我勸你講少句吧(尤其你是鄭同志的閏蜜，說話別扮中肯了，叫佢盡早求醫，別延誤病情。第五，同性戀我不歧視，我這方面是接受到的放心。

你搞同性戀，咁開心，又唔見我周圍唱你，有時候面就人哋俾，架是自己丟的。利申：我唔覺得你當我是網友，我點解仲要同你分享喜悅?心胸狹窄的人又多，而且通街4千，點分享喜悅呀巴打?

想知大大號同大號幾杯

唔好理佢啦

係 打溜左個比例

係街打 輸到仆街
番到去坐定定先打到
total4次 200石打左2萬6 千2張卡
屌 今次尾2開紫以為得米

佢legendary機率 應該係跟10石

我更想知大家真實年齡幾多歲，事非黑白都可以置之不理，朋輩為奸，得啖笑！錯左嘅就話人痴左缐，自己文盲症又不正視！現在如果回答你的提問，我肯定會被一些沒留言的巴打恥笑。

全飛天對攻

咩呀 我唔識佢地架喎
呢玩個遊戲想個幾多杯好正常啫下嘛

仲鬧緊交

勁在可以炸死曬d細野

用barb對eb幾好
我放棄對空咁滯

以前3200盃已經排global 17000, 呢家4500排70000, 過四千好威威？

4400 啲卡 Lv 差幾大

記得我當時31xx都係排二萬幾

成日用骨海擋再比人電曬 然後收皮

重玩 差唔多8個幾月冇玩

呢家會點玩？
打算入公會
IDoma

eb埋到塔就gg
宜家個deck有晒valkyrie,mini pekka, barb 守hog rider/giant/EB/golem ...

請問下有冇公會有位收5至6個人？
3個3700-3500盃
2個3000盃
高捐卡，打得多盃

迷失的羔羊@@hk
hk local top 50,收緊2個3600杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

迷失的羔羊@@hk
Donations/week>30000,hk local top 50 ,
目前收緊1個3600杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

我覺得4000先係岩岩開始打rank

巴打總數5個位？

GGEZ HK
香港人公會上線啦
Clan tag #2JLGJLC

完成左10呢公會箱任務
歡迎任何2200盃以上活躍玩家加入
已經清左5個位出嚟
入會註明我係連登仔/我是香港仔就得

P.s. 每個月都會有聯賽比咁多位會員玩

毒L騎士團 現正招收大量毒L毒絲
Clan tag #82CGU2P
本地排名196
定期清走幽靈及公會箱低冠會員

全靠毒L們努力公會箱用左3日就開左
目標係輕鬆入local 100
我地公會福利由康樂部長薯頭提供
每日有3-4場聯賽俾大家玩
歡迎3000杯以上勇躍打冠玩家加入

本會Line 群熱鬧 經常吹水討論曬卡
黎緊首領keith 將會舉行比賽
並贊助豐富獎品 萬勿錯過

本會經常舉行不定期線下聚會
想識fd子既你仲唔加入毒L騎士團

目前5個， 有1,2個唔肯定

已經清左5個位
巴打如果有興趣可以申請
但請註明係5人行

迷失的羔羊@@hk
Donations/week&gt;30000,hk local top 50 ,
目前收緊1個3600杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

冇玩差唔多成年 回鍋留名

申請左啦巴打

你全隊野都唔夾 建議睇tv或者巴哈睇番你個生態點組

係以前黎講 呢個陣好多人用

隻game上星期一週年
開game到現在 卡多左一倍有多
以前組合少 大家技術亦無咁勁
無得比較 當然牌組好定普通只對贏輸分別好小
如果唔係比人剋到應一應 技術勝於牌
當然你覺得堅持呢副無問題就自然無問題
2千幾杯的人都未叫玩得叻 相信唔難

課晒d special offer
應該追到唔少進度

將會清洗兩個位 想加盟我地就快手
注意！！！係要活躍玩家

係咪request係lihkg就得?

係 之後等首領批準

唔該曬 用野蠻人擋精人真係幾好
我座叉煲安全度有所提升

如果人地主攻就係 幾好既
但人地伊巴係反推既話
落巴巴人都係收皮

公會招人一齊玩 有求卡必應
唔怕無人捐最怕無人要卡
local top 15
weekly donation 30000up

Name: 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
部落多交流好熱鬧經常fdly
歡迎新手老手join一齊開心無壓力玩
入會記得講明自己係香港人

另設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

現收4000up活躍 member

另有分會
暴力般流汗
clan tag: #U08CCUR
30800 杯
現招收超活躍會員同我地一齊鳩up
暫有4x人 共享一個telegram group
同主clan member瘋狂交流
3000up申請請講係香港人

黎喇

想要地獄龍定電車

地獄龍啦，反正都2級了。可以再上一層樓

淨係唔要電車

我前日開個個都中左地獄龍

毒L騎士團 現正招收大量毒L毒絲
Clan tag #82CGU2P
本地排名196
定期清走幽靈及公會箱低冠會員

全靠毒L們努力公會箱用左3日就開左
目標係輕鬆入local 100
我地公會福利由康樂部長薯仔提供
每日有3-4場聯賽俾大家玩
大家無聽錯 係每日都有聯賽打
歡迎3000杯以上勇躍打冠玩家加入

本會Line 群熱鬧 經常吹水討論曬卡
黎緊首領keith 將會舉行比賽
並贊助豐富獎品 萬勿錯過

本會經常舉行不定期線下聚會
想識fd子既你仲唔加入毒L騎士團

迷失的羔羊@@hk
Donations/week>30000,hk local top 50,
目前收緊1個3600杯或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

試過連中legend chest同epic chest
Legend 開左lava hound
Epic 又全部唔啱用

香港部落招人，收9本或以上

部落名稱 - HK TIGER
部落旗幟 - 黃底黑間
編號 - #PG8GR
入會時打Lihkg 就得

部落短介 ：
本部落以香港人為主。係由一班愛好cr 或 coc 玩家成立，最近改革，現有十多個空缺，想搵班志同道合既玩家嚟壯大個會。
Whatsapp群組溝通為主。

中legendary 後中epic 其實代表你黑仔
因為CYCLE 內抽唔到CYCLE 尾先比你

係？
我4個月無打剩係開free chest

Epic chest 之後 Legendary chest 連出係正常
中lava hound正呀

香港部落招人

部落名稱 - HK TIGER
部落旗幟 - 黃底黑間
編號 - #PG8GR
入會時打Lihkg 就得

部落短介 ：&nbsp;
本部落以香港人為主。係由一班愛好cr 或 coc 玩家成立，最近改革，現有十多個空缺，想搵班志同道合既玩家嚟壯大個會。
Whatsapp群組溝通為主。

地獄龍正呀 我近期都玩緊地獄龍

毒L騎士團 現正招收大量毒L毒絲
Clan tag #82CGU2P
本地排名196
定期清走幽靈及公會箱低冠會員

全靠毒L們努力公會箱用左3日就開左
目標係輕鬆入local 150
我地公會福利由康樂部長薯仔提供
每日有3-4場聯賽俾大家玩
大家無聽錯 係每日都有聯賽打
歡迎3000杯以上玩家加入

本會Line 群熱鬧 經常吹水討論曬卡
黎緊首領keith 將會舉行比賽
並贊助豐富獎品 萬勿錯過

本會經常舉行不定期線下聚會
想識fd子既你仲唔加入毒L騎士團

仲有無位？

地獄龍可以點組

教學呢？

配天狗多

支爆俱樂部現正招生！😘😘

只要你長期會打同夠2000盃就可以入嫁啦！👏

Search 支爆俱樂部 or team tag: #8YRQL

入嚟請注明支爆萬步/支那快爆煲🤤

支爆俱樂部現正招生！😘😘

只要你長期會打同夠2000盃就可以入嫁啦！👏

Search 支爆俱樂部 or team tag: #8YRQL

入嚟請註明支爆萬歲/支那快爆煲🤤

on9連繼兩舖明明贏緊，最後幾十秒lag出紅logo(頭一次重要無出logo). 想出牌又出唔到，但對面就正常出到牌cls

輕輕一推

8lv部落箱中左滾木
本新玩開天狗隊 夾唔夾到？

之前打過上3000分 依家開咗個新ac玩得幾日得5xx杯
有冇公會肯收留孤兒仔？

關黑仔咩事

習慣下就得架啦
我試過同一鋪斷三線

中legendary 中重覆
四張傳奇，兩張重覆，2lv X 2

Lava hound 好用咩？
我balloon level 2 only

我情願谷lv好過乜都有但低lv

新clan 招收clan mate
Clan name : 東頭灣道22號
#28PU28C8

歡迎1600盃以上人士

百事的近況幸福嗎？

whyso踏入一周年喇，感謝各位既互助互愛，同埋好多巴打既支持，希望黎緊都仲可以同咁多有實力既公會交流，拍更多既教學片比大家，我地決定開個1000人聯賽慶祝一下，聯賽將會10點鐘開打，歡迎入黎直播吹下水都得

聯賽名: Why so週年盃
密碼: 133whyso124

直播link：

新手求教呢堆卡點衝分好

新友1400盃受唔受 btw入唔到

我覺得新玩 頭2000盃
咩牌高Level就用咩牌
簡簡單單 坦+輸出 一波波轟落去

2000盃打後 先開始要注意牌組

Sorry bro, 暫時收4000盃

狙擊手 佢離開左呢度啦

我唔信

下個post可唔可以用佢名
你地迫走左佢

Thx 木木公會姆明大神開tournament
今次無乜自閉流同埋好多高手
學到唔少野

你班傻仔 以為我真的走了嗎？動動腦筋吧。。。同個鄭生小圈子吧！

仲要提埋係gay佬

新post:
[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(3)百事可否不要老

thanks白虎

11

12

13

14

15

16

17